(加拿大) 溫哥華定多倫多？

諗住去旅行玩一個禮拜左右
上網睇左啲資料都決定唔到
有冇人唔介意分享下

Banff

鍾意大自然就溫哥華+Rocky Mountains
鍾意大都會就多倫多

不過其實我無去過多倫多

唔揸車既話係咪冇機
同個frd考左車牌唔夠兩年 唔敢喺外國揸

多倫多睇尼加拉瓜大瀑布

上網睇rocky mountains真係好靚
好似隨手影都做得wallpaper咁

好似好遊客feel咁

4月尾去多倫多，Toronto island 有櫻花

搭火車上埋Montréal 玩幾日

暴布stay 1日

五六月去温哥華
未plan

去溫哥華可以落埋西雅圖，去多倫多就冇咩其他地方好去。

我應該三月去

冇簽證落唔到美國

可以join local tour

我當年係去Calgary 然後報咗兩個當地嘅一日團 一個去Banff (Lake Louise, Canmore etc.) 另一個去Columbia Icefield
記得係唔貴嘅 每人HK$800左右包坐來回大旅遊巴同午餐

住過瑞士同奥地利山區 但覺得加拿大靚得嚟貼地啲

咁咪搞個簽證囉

多倫多都去過 um...大城市囉
個人認為Calgary>Vancouver>>>>Toronto

好吸引

聽啲朋友講要整好耐 驚趕唔切

同埋Calgary嘅物價相對Vancouver同Toronto平好多 因為Alberta省嘅稅好低
(無記錯Calgary係5% Van同Toronto要12-13% 出去食飯又要default min. 10% tips 計落就貴好多喇)

私心地推介stay Calgary 然後去Banff!

Sor自膠 睇唔到標題係Van同Toronto二揀一

點都好快啲整埋美國visa! 去Toronto嘅話Niagara Falls有條橋過去美國邊境 嗰陣我無visa 只能on99望住啲人有得去個接壤位打卡

最快一個禮拜 最耐一個月 正常兩個禮拜

利申 前個禮拜整左 一個禮拜搞掂

絲打
請問有冇local tour既資料share黎睇下

啱啱寫完溫哥華班夫西雅圖遊記，有興趣可以參考下

我嗰陣報呢間 覺得幾好 全程有導遊跟
但無join過其他旅行社比較唔到
你睇下啱唔啱玩

啱啱仔細睇個網站 個版面靚過我去嗰陣勁多
佢依家應該做大咗 又多咗好多嘢book

Thanks!
諗住六月去
暫時未見summer tour